點解仲會有人同班狗閪做心心手勢

上次中環見到已經火火地，成個畫面好撚嘔心，當手足既犧牲係咩？